毒撚情誼結

有冇人覺得毒撚好正 成日打機 唔會出街 怕怕羞羞 好可愛

雞

樣衰既毒撚你會話可愛咩

正正常常已經可以 樣衰真係

睇黎我好可愛

Cute

我有佢1成咁靚仔